有無人肥矮柒毒窮蠢都有女朋友？

想聽勵志故事

作比你聽好唔好

人哋有幾幢樓收租，又話俾你聽咩

我

係條街到見到大把

點解我冇

我同事，又肥又矮，個人木下木下

條女勁靚

有
不過這些機會

放佢地上黎睇下 激勵下

有喺到，一個字，心。

有錢就得啦

你咁講我好唔開心

咩質素既女先？

咩都好啦

....我憎死你牙

人地有成億身家喎
key word: 陳山

絲打 我愛你 同我一齊好無

咁佢點溝到你

屌咩咁既樣都咁多女

喂 我屌你呀 你ignore我嘅表白=.=

咁qq都惡？

幾時都話男人唔知點解咁有自信 \/
講撚明肥矮柒毒窮蠢
仲有資格嫌三嫌四

肥矮柒毒窮愚醜鈍悶臭短懵

完整應該係肥禿柒矮醜窮不早蠢臭

不同早係咩

佢開左天眼，你冇行架喇，揾第二個啦～

不舉丶早洩

睇嚟ching你講嘅嘢係啱

咁點先溝到？？
A0 28碎

識我囉

幫人養仔

養到肥肥白白就識走入其他豬欄

叫雞都唔屌你

我
窮-住公屋
肥-90kg
毒-鍾意儲咸濕figure
柒-個頭長期陸軍裝
醜-個樣似八兩金
矮-160cm
鈍-成日聽唔明人地講乜，on99咁
悶-成日諗唔到話題
靜-同同事經常0交流
臭-有口臭同體臭，巴士永遠冇人坐埋黎
都有女
利伸：條女中上樣，高我少少，B cup，住私樓，肯AA

有 仲要肯食藥俾我玩中出

絲打 I love you 同我一齊❤️

係咪當女朋友公主咁先追到

好好珍惜

你信佢啦 睇字都反反地胃